【改圖】小弟有一事相求

我想將幅圖改成玻璃心 支那人
但小弟心有餘而力不足
請高手襄助
用殘體係想方便send俾佢地睇
當然可以照整返正體

拋磚

個杯改埋做心佢 但唔識

唔得唔好夾硬黎啦喂 喂 喂 ...

有聲

企開啲啦

( Show Blocked User - 高帝 )

我才疏學淺
你地幫下我啦

[img]C：\Drivers\Lan.Realtek\B_6111\c4f0ad7460a964915900315befc71027.jpg [/img]

盡左力架啦巴打

咁不重新整過一張 又唔係要好多素材

繼續嘗試
等待高手出現

今次認真求高手

#